［文宣入］ 樽頸post 小總結 歡迎繼續討論

總結：
1）休息 （視乎自己需要）長期mon post會抑鬱

2）訂立確切可行既目標 以文宣（國際及選票殺傷力較大）為重心

3）與其圍 開始組織千人文宣 例如地鐵文宣 好過唔個圍一幢野10幾個鐘

4）要搵具說明力 專業組織幫手

5）比和理非玩陣聖詩同絕食比發夢既人回下氣先

6）要假期同宣傳日數足夠先動員 減少無謂行動

7）文宣重點：黑警混入示威者 濫用暴力 入院拉人 選管會諮詢 撤點同暫緩分別 介紹選舉制度同建制有咩問題 強調大媽/水貨客對生活影響 發叔個法律觀點

8）組織專業團隊去提供服務 同中立/老一輩建立信任再說服 我地冇錢但係有人

大家諗法：要維持民意同風向去支持發夢 唔係無止境升級 但認同只有民意對政府決策未必有效 兩者缺一不可 所以唔好互屌住

吸納新戰力如新移民

暫時大多數意見： 集中七一同選戰

呼籲民陣唔好用林鄭下台做口號

推

唔一定岩曬 希望一晚既討論會有用

再推一推